有無人玩過Polytopia?

我玩左兩年，覺得玩極都唔厭，佢宜家終於出左online對戰，唔知有無人玩過呢？

等睇肥絲問有無玩埋右

試下推下，睇下有無人玩

出咗新 tribe

買左
留code 對戰

仲有冇人玩？

仲玩緊

留名